好奇一問，點解D記者去梁振英住所會咁容易既？

係咪會24小時有豬科註守？點解記者會咁容易去佢同佢老婆訓覺果度影相？

張相佢自己fb貼出嚟架

唔好理佢啦 比機會佢上頭版咩